[{"question": "https://www.zhihu.com/question/23952808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23952808/answer/275423233", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u95ea\u5a5a\u7684\u4eba\u73b0\u5728\u600e\u4e48\u6837\u4e86?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265367020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265367020/answer/294380616", "content": "\n\u4e00\u770b\u5c31\u4e0d\u597d\u60f9\u7684\u7537\u751f\u5927\u6982\u957f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265210730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265210730/answer/295101763", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u56fd\u529b\u5f3a\u5230\u4e86\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33079763", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33079763/answer/295345676", "content": "\n\u4f60\u8fd8\u76f8\u4fe1\u8bfb\u4e66\u80fd\u6539\u53d8\u6c14\u8d28\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265538545", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265538545/answer/295483115", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u53d1\u8868\u5f53\u9ad8\u94c1\u5c61\u5c61\u88ab\u963b\uff0c\u4f60\u4eec\u53c8\u8981\u6c42\u8b66\u5bdf\u5f3a\u786c\u4e86\uff0c\u5bf9\u4e0d\u8d77\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51757145", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51757145/answer/295343193", "content": "\n\u6c42\u5f88\u53ef\u7231\u5f88\u7279\u522b\u7684\u60c5\u4fa3\u5934\u50cf\u2665\ufe0e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65213469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65213469/answer/294540925", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b58\u5728\u4e00\u4e9b\u90a3\u4e48\u5728\u4e4e\u51e0\u5757\u94b1\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265168220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265168220/answer/294708526", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u59cb\u7ec8get\u4e0d\u5230\u67d0\u4e2a\u6f14\u5458/\u827a\u4eba\u989c\u503c\u7684\u60c5\u51b5\uff1f\u522b\u4eba\u90fd\u8bf4\u4ed6/\u5979\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59598299", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59598299/answer/295442638", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9ad8\u7ea7\u7b11\u8bdd\u53ea\u6709\u5177\u5907\u4e86\u4e00\u5b9a\u7684\u4e13\u4e1a\u77e5\u8bc6\u624d\u80fd\u542c\u61c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265539178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265539178/answer/295545668", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u53d1\u5c04\u91cf\u5b50\u536b\u661f\u7684\u65f6\u5019\u51e0\u4e4e\u4e0a\u4e86\u6240\u6709\u5916\u56fd\u62a5\u7eb8\u7684\u5934\u6761\uff0c\u53ea\u6709\u4e2d\u56fd\u81ea\u5df1\u7684\u62a5\u7eb8\u5934\u6761\u662f\u9a6c\u84c9\u51fa\u8f68\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64670105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64670105/answer/294266023", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u5973\u5b69\u5b50\uff3b\u521d\u9ad8\u4e2d\uff3d\u8d8a\u6765\u8d8a\u4e0d\u7231\u60dc\u81ea\u5df1\u7684\u8eab\u4f53\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59598299", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59598299/answer/295422573", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9ad8\u7ea7\u7b11\u8bdd\u53ea\u6709\u5177\u5907\u4e86\u4e00\u5b9a\u7684\u4e13\u4e1a\u77e5\u8bc6\u624d\u80fd\u542c\u61c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31771986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31771986/answer/295385605", "content": "\n\u8001\u5e08\u7684\u4ec0\u4e48\u8bdd\u548c\u884c\u4e3a\u5bf9\u4f60\u4ea7\u751f\u4e86\u5f88\u5927\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265454546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265454546/answer/295402302", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5c0f\u7c73\u79d1\u6280\u8463\u4e8b\u957f\u96f7\u519b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59598299", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59598299/answer/295086695", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9ad8\u7ea7\u7b11\u8bdd\u53ea\u6709\u5177\u5907\u4e86\u4e00\u5b9a\u7684\u4e13\u4e1a\u77e5\u8bc6\u624d\u80fd\u542c\u61c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62847243", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62847243/answer/295172922", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5378\u8f7d\u4e86\u7f51\u6613\u4e91\u97f3\u4e50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62214708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62214708/answer/295010756", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u9e23\u60ca\u4eba\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38604559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38604559/answer/295279555", "content": "\n\u732b\u5728\u4e4e\u94f2\u5c4e\u5b98\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265511670", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265511670/answer/295492161", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c60\u5466\u5466\u7814\u5236\u51fa\u6cbb\u7597\u7ea2\u6591\u72fc\u75ae\u7684\u836f\u5374\u88ab\u674e\u5c0f\u7490\u548cPGONE\u7684\u65b0\u95fb\u6240\u6df9\u6ca1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28437133", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28437133/answer/295365509", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bb8\u591a\u56fd\u5916\u5730\u56fe\u628a\u963f\u514b\u8d5b\u94a6\u548c\u85cf\u5357\u5730\u533a\u90fd\u5212\u7ed9\u5370\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22213153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22213153/answer/295076334", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u65f6\u5f97\u4e86\u7edd\u75c7\u6216\u5927\u75c5\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55939030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55939030/answer/294800057", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e0a\u8fdb\u7684\u4eba\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265438463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265438463/answer/294745082", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5bb6\u90fd\u4e0d\u770b\u597d\uff0c\u4f46\u6700\u540e\u5374\u51fa\u4e4e\u610f\u6599\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28437133", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28437133/answer/295258693", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bb8\u591a\u56fd\u5916\u5730\u56fe\u628a\u963f\u514b\u8d5b\u94a6\u548c\u85cf\u5357\u5730\u533a\u90fd\u5212\u7ed9\u5370\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29834968", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29834968/answer/295197880", "content": "\n\u5982\u4f55\u9972\u517b\u76ae\u5361\u4e18\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22213153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22213153/answer/294940538", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u65f6\u5f97\u4e86\u7edd\u75c7\u6216\u5927\u75c5\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41723782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41723782/answer/294897550", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u65b0\u4eba\u5f97\u8d5e\u5230\u5e95\u6709\u591a\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265487754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265487754/answer/294975628", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u7f8e\u519b\u968f\u610f\u5c04\u51fb\u5360\u9886\u56fd\u5e73\u6c11\u300d\u7684\u62a5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52004901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52004901/answer/294379014", "content": "\n\u4f60\u5bb6\u7684\u732b\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265512094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265512094/answer/294937953", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e1c\u4eac\u7535\u89c6\u53f0\u5728B\u7ad9\u4e0b\u67b6\u6240\u6709\u756a\u5267\u52a8\u753b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31185891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31185891/answer/293877795", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9017\u903c\u7684\u8bc4\u8bba/\u795e\u56de\u590d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32764039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32764039/answer/76382634", "content": "\n\u4e09\u56db\u5341\u5c81\u7684\u7537\u540c\u6027\u604b\u7684\u751f\u6d3b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264667221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264667221/answer/289570675", "content": "\n\u4ece\u300a\u4e86\u4e0d\u8d77\u7684\u9ea6\u745f\u5c14\u592b\u4eba\u300b\uff0c\u4f60\u770b\u5230\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31185891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31185891/answer/281182230", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9017\u903c\u7684\u8bc4\u8bba/\u795e\u56de\u590d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68601850", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68601850/answer/279677185", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u672c\u6765\u4ee5\u4e3a\u5df2\u7ecf\u662f\u5dc5\u5cf0\uff0c\u6ca1\u60f3\u5230\u624d\u662f\u5f00\u59cb\u300d\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35179089", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35179089/answer/278630628", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e00\u79cd\u674e\u94f6\u6cb3\u5728\u6d88\u8d39\u738b\u5c0f\u6ce2\u7684\u611f\u89c9?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65213469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65213469/answer/231945091", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b58\u5728\u4e00\u4e9b\u90a3\u4e48\u5728\u4e4e\u51e0\u5757\u94b1\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62862636", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62862636/answer/294648986", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5f53\u521d\u6ca1\u542c\u51fa\u6765\u7684\u5f26\u5916\u4e4b\u97f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264868038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264868038/answer/294852559", "content": "\n\u4f60\u5728\u5927\u5b66\u65f6\u671f\uff0c\u9047\u5230\u8fc7\u6700\u53ef\u6015\u7684\u77ac\u95f4\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265495262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265495262/answer/294646924", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7Gai\u5728\u300a\u6b4c\u624b2018\u300b\u4e2d\u6f14\u5531\u7684\u300a\u6ca7\u6d77\u4e00\u58f0\u7b11\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53420534", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53420534/answer/294917296", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u718a\u5b69\u5b50\u6709\u54ea\u4e9b\u795e\u903b\u8f91\u8ba9\u4f60\u557c\u7b11\u7686\u975e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265207475", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265207475/answer/294880579", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u770b\u5230\u4e86\u4e16\u754c\u9634\u6697\u9762\u4ee5\u540e\uff0c\u8fd8\u80fd\u4fdd\u6301\u4e00\u4e2a\u5e73\u5e38\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30502941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30502941/answer/295225332", "content": "\n\u5973\u6027\u5982\u4f55\u7a7f\u7740\uff0c\u80fd\u663e\u5f97\u6027\u611f\u800c\u4e0d\u8f7b\u4f7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32307002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32307002/answer/294987312", "content": "\n\u5728\u56fd\u5916\u5165\u4f4f\u5bc4\u5bbf\u5bb6\u5ead\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58896903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58896903/answer/294432324", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8ffd\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265361441", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265361441/answer/294970691", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u4e00\u76f4\u770b\u597d\u6700\u540e\u9ec4\u4e86\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36660279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36660279/answer/294725767", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f71\u89c6\u5267\u9ad8\u4e8e\u539f\u8457\uff0c\u6bd4\u539f\u8457\u66f4\u503c\u5f97\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60343827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60343827/answer/294846003", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u6309\u5957\u8def\u51fa\u724c\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58896903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58896903/answer/294697076", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8ffd\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265454546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265454546/answer/295047200", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5c0f\u7c73\u79d1\u6280\u8463\u4e8b\u957f\u96f7\u519b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59598299", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59598299/answer/294971889", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9ad8\u7ea7\u7b11\u8bdd\u53ea\u6709\u5177\u5907\u4e86\u4e00\u5b9a\u7684\u4e13\u4e1a\u77e5\u8bc6\u624d\u80fd\u542c\u61c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23819007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23819007/answer/294830413", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u9053\u7406\u540e\u6094\u6ca1\u6709\u65e9\u70b9\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31750592", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31750592/answer/294922376", "content": "\n\u4f60\u4eec\u5403\u8fc7\u7684\u6700\u597d\u5403\u7684\u4e1c\u897f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265308625", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265308625/answer/295123882", "content": "\n\u5728\u5927\u5b66\u624e\u53cc\u9a6c\u5c3e\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265454546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265454546/answer/295129751", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5c0f\u7c73\u79d1\u6280\u8463\u4e8b\u957f\u96f7\u519b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51757145", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51757145/answer/286185307", "content": "\n\u6c42\u5f88\u53ef\u7231\u5f88\u7279\u522b\u7684\u60c5\u4fa3\u5934\u50cf\u2665\ufe0e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265004594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265004594/answer/292356620", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e08\u592b28\u5c81\u809d\u764c\u665a\u671f\uff0c\u59bb\u5b50\u6253\u6389\u8179\u4e2d\u4e94\u4e2a\u6708\u7684\u5b69\u5b50\u5e76\u8981\u6c42\u79bb\u5a5a\u8fd9\u4e00\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41586005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41586005/answer/294757679", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u8111\u6d1e\u6700\u5927\u7684\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65376695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65376695/answer/295082870", "content": "\n\u4f60\u5728\u7535\u5f71\u9662\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265168220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265168220/answer/294314544", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u59cb\u7ec8get\u4e0d\u5230\u67d0\u4e2a\u6f14\u5458/\u827a\u4eba\u989c\u503c\u7684\u60c5\u51b5\uff1f\u522b\u4eba\u90fd\u8bf4\u4ed6/\u5979\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263670073", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263670073/answer/295020305", "content": "\n\u53e4\u4ee3\u6218\u4e89\u4e2d\u6709\u6ca1\u6709\u770b\u8d77\u6765\u5f88\u7b28\u6216\u8005\u6548\u8d39\u6bd4\u5f88\u4f4e\uff0c\u4f46\u662f\u5b9e\u9645\u5f88\u6709\u6548\u679c\u7684\u8ba1\u8c0b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265483925", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265483925/answer/294772265", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 ofo \u88ab\u66dd\u8d26\u6237\u73b0\u91d1\u4ec5\u80fd\u652f\u6491\u4e00\u4e2a\u6708\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66740379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66740379/answer/295239818", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4f60\u4ee5\u4e3a\u5f88\u8d35\u4f46\u5b9e\u9645\u5f88\u4fbf\u5b9c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265511670", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265511670/answer/295457538", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c60\u5466\u5466\u7814\u5236\u51fa\u6cbb\u7597\u7ea2\u6591\u72fc\u75ae\u7684\u836f\u5374\u88ab\u674e\u5c0f\u7490\u548cPGONE\u7684\u65b0\u95fb\u6240\u6df9\u6ca1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66740379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66740379/answer/294324157", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4f60\u4ee5\u4e3a\u5f88\u8d35\u4f46\u5b9e\u9645\u5f88\u4fbf\u5b9c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47285165", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47285165/answer/295068735", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u65e5\u672c\u52a8\u6f2b\u91cc\u4f0a\u65af\u5170\u6559\u5143\u7d20\u6bd4\u8f83\u5c11\u89c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30284547", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30284547/answer/294405393", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5b8b\u9ad8\u5b97\u8d75\u6784\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29591013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29591013/answer/295053111", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u4e2a\u7b11\u8bdd\u80fd\u8ba9\u4f60\u7b11\u4e0a\u4e00\u8f88\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265429687", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265429687/answer/295203496", "content": "\n\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u65e0\u95ee\u897f\u4e1c\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265410357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265410357/answer/294908565", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u53f0\u6e7e\u5973\u8868\u793a\u300e\u53f0\u6e7e\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u4e2d\u56fd\u300f\u4e4b\u540e\u88ab\u8001\u677f\u89e3\u96c7\u300d\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55952517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55952517/answer/294876784", "content": "\n\u5973\u540c\u6027\u604b\u6709\u4e2a\u7279\u522b\u6f02\u4eae\u7684\u5973\u670b\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265361763", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265361763/answer/294114483", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u52a8\u4fdd\u4eba\u58eb\u5728\u4f26\u6566\u7ec4\u7ec7\u6297\u8bae\uff0c\u8981\u6c42\u957f\u6c99\u8b66\u65b9\u5904\u7406\u6d89\u4e8b\u6c11\u8b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20787418", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20787418/answer/294246971", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f4e\u85aa\u5374\u6709\u623f\u7684\u5317\u4eac\u4eba\u4e0d\u628a\u623f\u5b50\u5356\u4e86\u53bb\u5916\u5730\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265479376", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265479376/answer/294387089", "content": "\n\u4f60\u90fd\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u8ba1\u7b97\u673a\u76f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264538351", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264538351/answer/283519606", "content": "\n\u662f\u5426\u5b58\u5728\u5927\u5b66\u91cc\u5bb6\u5883\u7565\u5dee\u7684\u4eba\u5632\u8bbd\u5bb6\u5883\u6bd4\u4ed6\u597d\u7684\u4eba\u8fd9\u79cd\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52365163", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52365163/answer/293860103", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u6295\u8d44\u4e0d\u8fc7\u5c71\u6d77\u5173\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36546814", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36546814/answer/293238296", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u582a\u79f0\u300c\u795e\u5668\u300d\uff0c\u5374\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u8f6f\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264932785", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264932785/answer/287064281", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8fea\u4e3d\u70ed\u5df4\u88ab\u7206\u5927\u5b66\u65f6\u671f\u5f53\u5c0f\u4e09?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264932785", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264932785/answer/287067675", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8fea\u4e3d\u70ed\u5df4\u88ab\u7206\u5927\u5b66\u65f6\u671f\u5f53\u5c0f\u4e09?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66487732", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66487732/answer/250136218", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6d59\u6c5f\u5927\u5b66\u6570\u636e\u7ed3\u6784\u8bfe\u7a0b\u67d0\u8001\u5e08\u5bf9\u9898\u76ee\u300c\u53cd\u8f6c\u94fe\u8868\u300d\u8fdb\u884c\u67e5\u91cd\uff0c\u671f\u672b\u6302\u638961%\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27961199", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27961199/answer/265815157", "content": "\n\u5b66\u751f\u4e70aj\u4e4b\u7c7b\u7684\u978b\u5b50\u5408\u9002\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64442300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64442300/answer/224525748", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5c60\u9f99\u5c11\u5e74\u6700\u7ec8\u53d8\u6210\u6076\u9f99\u7684\u4f8b\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31185891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31185891/answer/280894624", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9017\u903c\u7684\u8bc4\u8bba/\u795e\u56de\u590d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264975106", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264975106/answer/289204790", "content": "\n2017\u5e74\uff0c\u4f60\u5728\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u4e70\u8fc7\u6700\u65b0\u5947\u7279\u7684\u5546\u54c1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52588131", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52588131/answer/295151428", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u5371\u9669\u7684\u5730\u65b9\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265308625", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265308625/answer/294913819", "content": "\n\u5728\u5927\u5b66\u624e\u53cc\u9a6c\u5c3e\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265330419", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265330419/answer/294696699", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5ba4\u53cb\u7ecf\u5e38\u672a\u7ecf\u5141\u8bb8\u52a8\u4f60\u7684\u7535\u8111\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265233939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265233939/answer/294761454", "content": "\n2018\u5e74\u540e\uff0c\u4f60\u8fd8\u4f1a\u56de\u5230\u5317\u4e0a\u5e7f\u7b49\u4e00\u7ebf\u57ce\u5e02\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48169282", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48169282/answer/294896358", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u60c5\u8282\u591a\u6b21\u53cd\u8f6c\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21185070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21185070/answer/293761721", "content": "\n\u7ed3\u5a5a\u5e94\u4e0d\u5e94\u8be5\u9080\u8bf7\u524d\u7537\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35659961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35659961/answer/295375054", "content": "\n\u4f60\u5403\u8fc7\u6700\u5947\u8469\u7684\u98df\u5802\u83dc\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u4f53\u9a8c\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59598299", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59598299/answer/295188033", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9ad8\u7ea7\u7b11\u8bdd\u53ea\u6709\u5177\u5907\u4e86\u4e00\u5b9a\u7684\u4e13\u4e1a\u77e5\u8bc6\u624d\u80fd\u542c\u61c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265308625", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265308625/answer/292498070", "content": "\n\u5728\u5927\u5b66\u624e\u53cc\u9a6c\u5c3e\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265124253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265124253/answer/294942134", "content": "\n\u65e5\u672c\u7684\u7c73\u996d\u662f\u5426\u6bd4\u56fd\u5185\u597d\u5403\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265315823", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265315823/answer/294627865", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e07\u8c6a\u9152\u5e97\u628a\u897f\u85cf\u548c\u6e2f\u6fb3\u53f0\u5730\u533a\u90fd\u5217\u4e3a\u300c\u56fd\u5bb6\u300d\uff0c\u76ee\u524d\u5df2\u7ecf\u88ab\u7acb\u6848\u8c03\u67e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23357763", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23357763/answer/294689665", "content": "\n\u300a\u6559\u7236\u300b\u4e2d Michael \u51ed\u4ec0\u4e48\u53ef\u4ee5\u4e00\u4e3e\u628a\u4e94\u5927\u5bb6\u65cf\u65cf\u957f\u5168\u90e8\u523a\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265448459", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265448459/answer/294554088", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u864e\u5578\u9f99\u541f\u5927\u7ed3\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60203989", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60203989/answer/294436868", "content": "\n\u5728\u5916\u9762\u65c5\u6e38\uff08\u6216\u4f4f\u5bbe\u9986\uff09\u4f60\u4eec\u9047\u5230\u6700\u8be1\u5f02\uff08\u6216\u6050\u6016\uff09\u7684\u7ecf\u5386\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265487754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265487754/answer/295053598", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u7f8e\u519b\u968f\u610f\u5c04\u51fb\u5360\u9886\u56fd\u5e73\u6c11\u300d\u7684\u62a5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27390428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27390428/answer/294889542", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u91c7\u7528\u804c\u4e1a\u5316\u7684\u6d88\u9632\u5458\uff0c\u800c\u7528\u73b0\u5f79\u519b\u4eba\u7ecf\u57f9\u8bad\u540e\u4ee3\u66ff\uff1f\n"}]